2020年第四季向英國尋求政治庇護數字大降50%

根據英國內政部的統計數字，2020年第四季共有21人向英國尋求政治庇護，比同年第三季大降約50%，當中19人為主要申請者，2人為申請者家眷；8人抵達英國機場口岸後申請庇護，13人則在入境英國後申請。至於性別及年齡方面，尋求庇護者中分別有13男8女，3人為18歲以下人士、18至29歲16人、50至69歲2人。

正常都少左，因為英國直接開左 LOTR 救人 d人轉左去 apply LOTR